雙十一運費問題？！？！

想問下雙十一個免運費係咪由大陸送到過黎嗰程？
同埋要點搞？
因為我而家買左 但預設左我去順豐嗰邊
但我又唔想就咁蝕個運費比佢

大陸先免連費喎 香港得某部分天貓商品免